Switch《Super Mario Party》

有偷跑未？

有左一兩日啦

有冇買

有
$36X
同fd玩幾好

佢話有d小遊戲要兩部機先玩到喎

唔支援pro掣
又要去買多一對joycon

大部分都唔洗

係咯 估佢唔到, 迫你用joycon

港版 元朗喜利 $358, 重送左粒大骰
粒骰 1,3,3,3,5,6 好古怪 , 原來game 入面有粒骰真係咁, 叫平衡型骰

葵廣345入手

遊戲地帶

粒骰又大粒又聚手 好得意

上網隨機連線玩得
但要玩死佢比個5項

想問如果得2個人玩 啲四人 game 係咪玩唔到？

次次RANDOM?

同埋上網MODE係咪可以拉FRD打

世界賽 隨機搵人打
但衣家得一個盃賽
淨係玩死5款小遊戲

屌佢老味無得搵FRD打咁ON9?

有有有

我想問係咪都係好似以前咁一路大富翁一路小遊戲咁

玩到，會加兩個cpu

無理由為一隻走去出機

有大地圖,可以揀路行,用道具阻人

由第4代起, gamecube, wii, wiiu, 都係勁鍾意玩mario party..
應該係最好玩既4人party game

冇得用pro掣咁衰？ 我平時玩switch仲駁埋8bitdo手指用ps4 手掣打，係咪咁樣都唔得？只可用joycon?

有冇單人玩法

隻game好多體感，用pro仲麻煩

想問下有幾多隻小遊戲

我自己一個玩都覺得好好玩

收工沖去買先

#METOO

我都覺得單機收貨
但係online遊戲會否有點小
我未試online 朋友未得閒..
睇人開台得10隻?

屌 得幾款可以online咁反人類都有 佢成隻game搞連線一定好好玩

我想問點樣解鎖啲角色？

出街同fd玩啦

頂, 我有pro掣同一對joycon, 咁我同女友用一對joy con 玩唔玩到, 我怕有d game 要一人用一對joycon

一人用一邊joycon就得

Thx

冇得online玩大富翁mode真心戇鳩 仲好意思online收費

可唔可以再講多啲
我都想買兩隻online玩

想買實體
但條女迫我宜家online 買

實體有大大粒骰揸手

同佢講online 貴一舊水
冇聲出

我覺得遲下更新會出大富翁online

岩岩開曬minigame 有個新mode

要每個小遊戲玩一次

有啲monogame 如果佢無中文都唔知點算 有問答比賽既

有無粒骰??

單機打河流mode 都ok

澳洲版有無中文
如果無就要去日本ESHOP買日版

觀廣 3間都368
粒骰加10蚊

感覺好快悶